
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Par exemple : — l ' ouvrage d ' une avenue nouvelle sur l ' axe ferroviaire pour Paris-Rive gauche; — la «façade-enveloppe» ou galerie animée de l ' île Seguin à Boulogne-Billancourt; — la conjonction «parc-port de la Saône» et la «place nautique» pour Lyon-Confluence;
Entity Name (Type) :: Lyon-Confluence (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Par exemple : — l ' ouvrage d ' une avenue nouvelle sur l ' axe ferroviaire pour Paris-Rive gauche; — la «façade-enveloppe» ou galerie animée de l ' île Seguin à Boulogne-Billancourt; — la conjonction «parc-port de la Saône» et la «place nautique» pour Lyon-Confluence;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Par exemple : — l ' ouvrage d ' une avenue nouvelle sur l ' axe ferroviaire pour Paris-Rive gauche; — la «façade-enveloppe» ou galerie animée de l ' île Seguin à Boulogne-Billancourt; — la conjonction «parc-port de la Saône» et la «place nautique» pour Lyon-Confluence;
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Par exemple : — l ' ouvrage d ' une avenue nouvelle sur l ' axe ferroviaire pour Paris-Rive gauche; — la «façade-enveloppe» ou galerie animée de l ' île Seguin à Boulogne-Billancourt; — la conjonction «parc-port de la Saône» et la «place nautique» pour Lyon-Confluence;
No features found.

